
Ты зовешь нас поколением пепси, пидор.
Твои понты – это открытая книга, пидор.
Мои кенты тебя парят нехило.
Нас учили жить, выстроив в колонну по три,
Скрывая опухоли на телесном осмотре.
Вот они те, чьи души съела система.
Солдатскими воплями пропитанные стены.
Да, здесь все мы, все мы, боясь за вены.
Боясь, что не увижу больше девушку Лену.
Бессонной ночью сна вместо
Я смотрел в пол и видел там детство.
Видел, как оно закончилось быстро,
Но из пробитой головы вытекали не мысли.
Но ты всего лишь статистика, выстрел.
Фото на дверь повесь, замка не надо, блин.
Они ходили по большому остатками мозга.
Из-за них в его ладонь попал шнур,
И рядовой Мендобаев– жмур.
И братцы, скольжу по стенам
Шепот его губ, гребанная система.
